我就中立既 呢班撚樣就搞亂哂香港

中秋就中秋啦 講咩政治

唔知有冇人過去屌佢搞亂香港

還我一個和平中秋